師兄們點睇老實假鞋販

小弟有位朋友，佢以前屋企做改衫褲既舖頭，佢跟住屋企人學到呢方面既手藝。上年，我呢位朋友用係大學儲返黎既幾萬蚊，係大陸租左一個單位，入置左一啲儀器，開設左個細工場去彷造鞋同褲，但佢唔係每一款鞋都肯去造，事關佢每彷製一款鞋，都會買一對正貨去彷照，再衡量該鞋既技術係咪佢能力之內，再採購材料去造鞋，成品既外觀同腳感都可以達到同正貨有90%或以上既相似度。

係營運方面，佢賣緊對鞋原價既40%-60%，仲唔接受批量訂單，恐怕有鞋舖入貨黎冒充正貨咁去賣，更誤導佢既客人，佢全部收入都係靠一對一對咁去累積返黎，幸好，至今已經回本，每個月仲有一萬鬆啲人民幣既收入。

唔知大家點睇我呢位朋友，的確佢做既貨品係唔岩，但我仍然好佩服佢認真咁做左一件好西利既事。

更唔會誤導佢既客人

做老千都係萬零蚊 算啦

佢既假鞋係自己親手做？咪又係搵廠拎。

唉 以家做老千都有萬零蚊呀

佢就係同佢啲工人親手做成品出黎
族忽去𠝹 族忽去車線縫合

咪撚鳩up 啦
大陸得果幾間高仿鞋廠
你fd 咪又係搵佢地拎 轉手賣

你的朋友就是你

食屎啦，成個潮流界俾你同你個fd搞彎晒！

屌你老母閪，鳩 up都有個譜丫

可唔可以比你朋友we7我
我想買

睇撚死樓主想賣淘寶假鞋，然後扮撚晒野話自家製

你唔係諗住萬零蚊叫好多下話？做老千先搵得𠴱雞碎就不如縮返入老母個西度啦。